真係好憎人講嘢成日勁多口水聲

好討厭啊！點解可以咁多口水聲嫁！miss錄音唔聽又唔得，教得又廢又要忍受口水聲！係咪真係每講一句就要吱一下口水聲，好想打爆個mon啊！